進擊的巨人 OVA Lost Girls 03 集中討論 (含劇透)

非官方link:

一開頭嚇撚死
以為搭咗時光機

report左

link:

ova係咪冇咩人睇
其實如果套野當正史考慮
都可以有唔少野諗到

屌原來OAD嚟
柒咗唔好推